Tempo邊隻味最正

蘋果木

非tempo打手

桃味

Agger

以前鐘意香薰果
而加鐘意蘋果木

茉莉花

話時話 士多啤梨味仲有冇出

有隻冬天限定，平時冇得買， 仲要去7仔 OK先有， 雖然貴啲， 但我都掃兩打

桃

好似
大陸先有

好鍾意Protect隻味

點解出左新果隻薄荷就冇左舊果隻

JASMINE

鼻敏感 鼻塞 瘋狂索薄荷味

士多啤梨